[突發]樓下貼通告李鄭屋邨禮讓樓15樓有一確診個案

爆，爆，爆

瘋狂

push

Source?

我住這座樓上

圖呢！

Hello Moto?

冇人想知

IP都唔洗CHECK

新會撚真係勇

跟住影相個陣玻璃反光

汁？

沙田之後到長沙灣爆發？

新聞冇報既？

晏d記者會可能有

仲未提嘅

問左保安未覆驗

即係初步確診？

今日冇提喎 可能覆檢陰返

初驗陽性

保安話果個成日唔帶罩

完全冇提 堅定流

屌

公屋爆爆爆

樓豬高危

咁都要自我審查

武漢肺炎

即係有冇確診，錯誤在哪，好像沒解釋

武肺呀呢幾隻字講緊

啊，原來又自我審查，分裂國家